2018完美自制漢堡包Perfect burger

今日2018年裝會上影完美新式焗漢堡包

Ah fuck, I can see the disaster coming in the distance.

今次用上高級黑毛扒

係唔係royal 級

總之就係高級

留名

no cheese

有##x放心

一般人買唔買到?洗唔洗專登訂?

一般人？
唔洗專登訂咖，啲野我係一田超市買

個包底破壞曬
個牌子啲包出名難食

Get唔到

Get唔到咩？

出曬油，下次可以考慮唔落油

Search 下royal 級生果個post就知

慢火 煎啦

黑過你條鳩呀

屌你嘉頓

完美

完美焦糖洋蔥

狗也不屌

應該自己bake個漢堡包底。

狗想屌也屌不了

屌你用現成醬
自己整啦

sous vide 54度一兩個鐘
再火燒表面

黑毛豬配家頓

其實啲高級包皮邊到買？

又唔係舊登潮文
get 唔到好出奇咩

成個包好唔好食睇咧支醬

Sous vide?
在真空下？
點樣制造一個真空既空間出黎？orz

塊排俾你咁曬法

慢煮囉即係

嘉頓包 麥記醬
屌你老母on99
負評 上一頁

塊扒唔係自己整，垃圾

perfect rubbish 你都係出街食算啦師傅

Lm

easy

不了

痴撚線

on9

啲麥記醬係邊度買

totally rubbish

Perfect

樓主！
你係咪住柏慧二期？

屌你全部材料都係現成咁濟，咁撚樣都叫自製你收皮啦

浪費食物

精彩

勿相認😑

垃圾

識貨，上ig搵個專賣加拿大野既鋪仔買既

同我廚房完全一樣

咁樣叫有誠意 你宜家hea尻我呀？

焗溶啲芝士先

整左幾個鐘都未整完
餓死未

Woosh

ah fuck, I can't believe you have done that.

辣殺

Such a retarded food made by a retarded

It is not nice calling people retard, we should call him "mentally unfortunate" person

Yo~~~~~

舊洋蔥仲厚過塊扒⋯⋯

見過優品360有得賣

Yo, look at this piece of shit, it's time to stop. You kind of people need to be stopped instantly, a bullet straight to the fucking orifice

你真係自制就唔會自製啦

Show blocked user-心理時鐘

( Show Blocked User - 心理時鐘 )

。。。塊扒其實可以小油大火煎，因為塊肉本身已經有脂肪，之後放入焗爐焗，差唔多去到你自己想要既熟成，之後放塊芝士再焗

個包又冇牛油，啲洋蔥又搞到咁，屌啲菜自己食就切細啲啦。 你食burger定食洋蔥呀？ 屌你老母實係成個包放入去焗啦，識唔撚識嫁。你咁整呀不如去金拱門到買啦

失敗之作

食屎算啦

你就慘啦，要望住我既屎過新年

lm

總之一般人買唔到

Teaching a retarded not to fuck up these foods makes no sense

做乜撚野...

你可唔可以唔好再打錯哂既英文

做法錯Q哂, 冇得救. 你都係落街買M記算啦.

Teaching a retard not to fuck up is a task beyond our capabilities.

我想講今日m記排隊排到出門口隔離鋪

你地唔洗提子🍇我啦

唔會分俾你地食

你不如開youtube睇下人地點整先
最出名Gordon Ramsay就得

睇圖個肚都痛痛哋

點解要跟人整，你地都未食又知唔好食？可能樓主鐘意咁食

漢堡包你買啲料靚難食極有個譜
但佢做啲野幾乎都係幫d食材降緊級喎

咁鳩大舊洋蔥一定除左成囗辣味乜都食唔到，切細細粒咪算囉，嘥左塊漢堡排

浪費食材

整得幾好唔錯

好句

真空吸引

你地以為我成塊洋蔥食就錯曬啦
我係拎中間其中一個圈，再完美cup一塊蕃茄係中間

咁樣

你識貨

50蚊賣一個比我

食開屎?

靚洋蔥係甜

全部步驟都錯晒

唔煎脆個包 而用多士爐個類 個一刻已經失敗左

睇曬成個po既得益就係知有m記醬買

屌想嘔

搵唔到有賣,有冇人有link

連菜蕃茄洋蔥拎入去焗

呢個最好笑

點解洋蔥要焗唔煎?

優品360有

好似都幾貴吓。

包唔係自己整 失敗
扒唔係自己整 失敗

屌你老母唔用現成用乜柒
你平時煮飯自己種栗米再自己揸栗米油？

點解你死都要打英文

正路都係切碎牛油炒

$5X

咪撚浪費食材啦屌你老母仲要自我感覺良好
食開屎？

你老母比狗屌 自己調隻醬出黎咪自製
買番黎咪現成
平時食開加工食物食壞腦？

你老母比狗屌生左你個𢦀鳩仔係度亂咁吠
企開d 啦 又係度痾尿